MaMaaaaaa

Ohooooh

I don’t want to die

屌你老母

Sometimes wish I'd never been born at all

I sometimes wish I’ve never been born at all

Carry on Carry on

識野

放到黎今日都完全唔失禮
痴線

幾時同武尊打？

直情屌打依家D歌

除左呢首 仲有邊幾首好聽一定要聽？
呢排啱啱接觸

somebody to love
don't stop me now
I want to break free

gun n rose
lep zeppelin
acdc
Aerosmith
bon jovi
scorpions
Beatles
pink floyd

都係好正既rock band